放假班港豬咁鍾意去行山...點解唔考慮澳門呢？

澳門依家咁少人去
又有新鮮空氣
又少支那人
Home Office 一天遊都得啦

你想引手足去奈何橋送頭？

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

行山都要比你屌港豬